屌奶星聽日又要返工！！！我唔想返工呀！！！

呀！！！！！！！！！

返工不知幾好 傻豬黎嘅

返到痴咗線

又要做狗

做咩唔拎定AL

初七先返

返緊啦屌

返去逗下利是又一日，諗下星期六日仲好

慘慘豬

屌你個閪！！！又迫緊架閪車返工！！！

懷念象仔

唔想返工啊！！！！！！！

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母唔想返工呀呀呀呀呀呀呀

屌柒班冚家剷咩年代仲派20蚊利是
我今日唔撚會做野，坐喺度等收工

工作模式啟動
打緊email